有無人低位嗰時all in 成副身家等佢升

你點知幾時低位?

今日高位明日低位

(路過代答)

就係唔知

有，見過人當年騰訊拆細到$100，有人入1萬股，平场$400以上放哂，你肯唔肯買？

反而最多係150蚊入瑞聲
50蚊放晒

好多時都係高買低賣

肯

1310 hkbn 7.79 all in咗半副身家

same here
雖然入得一手 但蝕到仆街

有
思捷環球

放左未？ 未放應該都揸左好耐

當年 All in 左樓算不算？

寧買當頭起，莫買當頭跌。
呢句真心正確

不過睇升個陣又有可能係trap

120蚊700仲未放舊年430

成副身家得兩萬買左一手萬二蚊算唔算

未放
收下息
宜家hkbn做埋村屋寬頻, 業績應該越來越好
但下年要迫住放, 結婚要錢

3$入左唔少808

All in左200